「突發」伊朗核計劃嘅領袖喺德黑蘭被刺殺

我估唔係美國就係以色利出手

仲以為又整肉醬意粉

猶太人又出手

仆街,世界大戰

呢d先係做野
晒時間練辟邪劍譜葵花寶典等九流陰招慢慢磨
倒不如直撚接用獨孤九劍秒鳩人

侵本身想轟炸
原來仲有更加靚既plan

BREAKING - Mohsen Fakhrizadeh, an Iranian top nuclear scientist and the man who is described as 'father of the Iranian bomb', has been assassinated east of Tehran.

之前第2把交椅被殺都打唔成

NBC TEHRAN CORRESPONDENT

領袖都死撚左啦 唔係世界和平咩

你都傻
就係咁樣殺左先打唔成

有L所謂...支那大把狗才

美國終於落狠手鏟除所有危險份子

無人機血滴子

幾時用呢招對付中共, 死幾百人中國就可以重生

侵:下一碟佳餚係肉醬維尼熊肉

要開波了

可能美國借以色列牌頭出手

你肯定？
果班食元素表食到是非不分既小粉紅會醒？？？

中國又輸啦，我咁辛苦分割開d核原料偷賣俾伊朗，而家你殺左個project man

咁仲點完成伊朗核武計劃呀！

我仲諗住中國可以靠伊朗武統中東

中國人好慘，點解咁多人要害我地

觀望緊

好癲
擺明比人做

班小粉紅唔醒可以點？

打返轉頭？

Push

恭喜

敵後滲透，分化，製造混亂
癌細胞擴散唔係咁易搞

政權被消滅 仲點有資源玩滲透？

你低估左中共咁多年既思想同政治工作
中共係百足之蟲，死而不僵，無左個頭其他部份都會繼續
剿共最好既時段已經過去(抗日前)，而家中共已經將自己同民眾捆綁一齊
中共唔係少數人為首既集團，而係各方各面唔同，但因為一黨專政而受益既利益集合體組成

侵侵做盡

雜種個地牢又要挖深幾層

可能真係美軍做

民主黨

伊朗核計劃之父傳遇刺亡 後來改稱企圖暗殺

伊朗國營傳媒周五（27日）起初報道，有「伊朗核計劃之父」之稱的伊朗核科學家法赫里扎德（Mohsen Fakhrizadeh）遇刺身亡，但後來修正，指那是一次企圖暗殺，指他與數名傷者正在醫院接受治療。

報道指，法赫里扎德及其保鏢於首都黑蘭巿郊阿布薩德鎮（Absard）遭自殺式施襲者襲擊。2人身受重傷。以色列指控法赫里扎德是2000年代初期，領導伊朗「希望」核計劃的幕後主腦，國際原子能機構有關核計劃早於10多年前結束。

縱使有報道指法赫里扎德身亡，伊朗原子能機構堅稱國內所有核科學家安全及健康。伊朗革命衞隊司令薩拉米在社交網批評殺害伊朗核科學家的行為，認為目的要阻止伊朗接觸現代科學。

有網民將懷疑是涉事現場的圖片放上社交網，有人稱聽到爆炸聲，以及看到火警。以色列一直被指幕後策劃近10年前一連串刺殺伊朗核科學家的行動，法赫里扎德數年前曾遇到以色列特工企圖暗殺，但大難不死。以色列暫未回應法赫里扎德遇刺事件。

伊朗傳媒嘅消息唔知信唔信得過，再睇定啲

咁可以點算？

咁係咪對美國係好事?
對支那又好定壞？

血滴子成本低d定係搵特工暗殺成本低d呢？

無人機論隱蔽性遠遠唔夠特工黎得好

只知道對以色列係好事

以色列等比伊朗萬彈齊發

唔使人 對美國來講 幾錢都唔係問題

重未有組織承認責任？可能係中共

唔知架 佢地睇上頭架嘛 話唔定上面痴左線要行民主佢地一定跟架

胡：當我冇講過

即係恐怖分子俾人恐怖襲擊？

去咗伊拉克先得

咪射咗導彈囉

入面條tweet有據稱現場嘅相

梗係襯你拜登上場前盡做啦，等你岸撚鳩鳩同伊朗deal咩 ?

自從奥巴馬簽咗核協議，伊朗有番錢即刻係中東攪攪震
伊拉克，敘利亞，也門全部都有佢手影，重攪埋沙地練油廠
根本trump團隊先最醒，最强武器始終係美元，只要令你攞美元困難已可玩死你，伊朗中國有辦你睇

上佢老母場
喺監獄上場就有佢份

刺客信條

呢啲垃圾，見一個殺一個就岩。

007

郁你身邊d friend. This is the last warning and fucking
serious.

中國要重生 起碼要死10億人啦

伊朗12年之前已經比人刺殺左幾個科學家
仲比美國+以色列整嘅電腦病毒搞到個反應爐收皮咁濟
結果呢 美國咪又係要死死地氣咁簽協議
伊朗已經提練好哂濃縮鈾差放入反應爐就end得game
啲制裁連北韓都搞唔死點搞伊朗呀

幕僚表示：唔洗開戰既，將佢班核子團隊斬首咪得

打飛機打到

我覺得係沙地做既
至少我認為係佢欠左美國人情先

沙狗算撚數啦
卡舒吉單嘢搞單國際笑柄出嚟
連胡塞都撚到佢狗咁

應該唔似係米國，通常米國會好快出嚟攞獎

幾時到維尼

侵轉發 fact checked

明明就係我地既習主席做

建議你睇下狂人日記，你太睇得起中國人

頭先商台新聞有講話伊朗指控係以色列做嘅，並做好反擊準備，但係即時新聞呢度又冇講

應該都係以色列㗎啦

其實最大機會係以色列自己喐手。
首先以色列有著名嘅暗殺及情報組織，佢哋嘅經驗非常豐富。

之前已經警告拜登，如果又同伊朗搵核協議，以色列會直接打伊朗。

就係佢死咗先唔會

左膠: 好唔人道! 應該比iran公平競爭整核彈! 大家坐低商量! 和平解決! 帝國主義可恥!

德黑蘭行動

以色列定共濟會?

幾時到香港血滴子？

借刀殺人，高招

why not both

幾時黎香港玩肉醬意粉

垃圾落後蟈家想搞埋D撚屌野同美帝作對？

自殺式襲擊多數係同類人，趕住落去娶老婆

咪象徵式炸左下個基地

係你地 唔係我

同佢哋好未？